法國神駒真係好搶口，波台出身點都係有料既

👍🏼

樓主打算點反擊

相信樓主，始終佢都係波台出身